如果有公司40k請寫ActionScript, 有冇人會做?

如果有公司40K請寫ActionScript 3.0 Programmer 寫game，仲有冇人會做?

目前flash game超級冷門近乎淘汰
識ActionScript 已唔當經驗
比人炒撚出出到去人工應該低一倍

女朋友 3萬幾一個月
我做緊IT support 萬6

我身高168，佢身高1733

雖然我身高同收入都輸左比佢
但仲肯幫我含撚，係佢口內射精

有冇人同我處境一樣
會唔會好內疚

請唔請pt

寫COBOL

百幾米高又真係高左d....

我8-9年前曾用actionscript 2.0 同3.0寫flash game 同整網站，
不過40K個人不會考慮做，
不是因為錢的問題，而是老屎急怕會花CV

仲有冇人識做？起碼四十歲以上

17.33m巨人

IT support 喂喂企開。。。

我好jeolous

jealous

美國稅局前排咪要搵maintain啲COBOL寫嘅system

好多保險 銀行都仲用緊
我自己曾經做過幾間嘅而家都仲係